絕地22哩 劇情討論

印尼仔好型好勁，好睇過Tony jaa

好唔好睇？想weekend睇

Lauren Cohan好正

好唔好睇？

麥克華堡喜劇味太重，次次睇佢拍動作片都覺得會搞gag

好想俾佢打

好型

有冇人知

尋日睇完 覺得麻麻地
劇情方面其實 ok
但個手法出事 個導演應該係特登咁玩
但玩得好差下

文戲多唔多？

多

好

個結果真係好難得

最煩係成日跳咗去主角之後解畫，唔插呢段入去，套戲又太短

幾鍾意呢種結局。

聖誕街

Peter berg x mark wahlberg 究竟仲有幾多套

唔錯嘅
不過鬼影吹到咁大，又話美國最高機密
咁易容就被人滅團
而且成件事就係個老母愛仔深切而報復
但有下集嘅話都會去睇佢點覆桌

3重間諜係邊3重?除左係個富婆間派過黎之外

有續集？

扭橋扭得幾差

印尼仔無鋪排過最尾突然話佢係俄佬間諜
ghost又講到咁勁又起唔到印尼仔底又比人勾線最後仲比人滅團

劇情一般
打戲可以
7/10
利申 尋日睇完

有七分都唔錯